聽日會去記者會嘅記者入一入嚟

4點Er Sir環節
煩請大家將今日假扮示威者、近距離射擊示威者、射爆眼球嘅所有用到證據用Tablet 即時show 比兩位警員睇
有合理交代先好離開！

光

復

香

港

時

代

革

命